警方呼籲 明天全港各區預期有未經批准的公眾活動，可能引起混亂，市民請注意自身安全，留意警方新聞公布及社交媒體最新消息。

我逐區出

收皮啦黑警

收皮啦

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

去邊區都好 唔好過海
搵交通方便